Инструкция

1. Необходимо подготовить окружение, запустив команду: python -m pip install -r requirements.txt
2. Нужна база данных PostgreSQL, параметры подключения указаны в файле settings.py
3. Затем необходимо применить миграции при помощи команды: python manage.py migrate
4. Имеется файл с минимальным набором данных для тестирования - dumpdata.json. Для его использования
    необходимо ввести команду: python manage.py loaddata dumpdata.json
5. Для запуска проекта: python manage.py runserver

Методы API.
get-запросы:
1. courses/ - получить список курсов
2. courses/{courseID} - получить содержимое курса (требуется авторизация)
3. rating/ - выставление оценки курсу  (принимаются параметры в виде {"course": 1, "mark": 4}). Требуется авторизация
4. subscribe/ - запись на курс (принимаются параметры в виде {"course": 1}). Требуется авторизация

Реализована авторизация по токену, в папке courses расположен файл test_connection.py для демонстрации работы.
В фикстурах имеются два пользователя:

login: admin
pass: 12345

login: test_user
pass: django_rest
